Mac OS 可否 fall back

升左10.12.4
想用番上個version

要洗機